本港今日增兩宗確診個案 累計93宗

衞生防護中心調查新增兩宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至今日（二月二十七日）晚上八時，中心正調查兩宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港確診個案累計93宗。

今日的確診個案均與「福慧精舍」佛堂群組個案有關。首宗個案涉及一名70歲女子（為第92宗個案），她有長期病患，居於將軍澳寶盈花園第4座。病人自二月十三日起出現咳嗽帶痰，並於同日及二月二十三日向同一名私家醫生求醫。她昨日致電中心熱線，獲中心安排入住基督教聯合醫院接受治療。病人的呼吸道樣本證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，現時情況穩定。病人於潛伏期內沒有外遊，但於一月二十四、二十五日以及二月一日至八日期間每日到訪「福慧精舍」佛堂。其同住的兒子因出現病徵被送往聯合醫院接受治療，其媳婦及孫子則沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

第二宗個案是透過為普通科門診及急症室病人進行的「加強化驗室監測」計劃確診，涉及一名89歲女子（為第93宗個案）。病人有長期病患，獨居於北角錦屏街40-78號鴻福大樓。病人自二月二十五日出現間歇咳嗽，昨日到柏立基夫人普通科門診診所求醫，今日病人的深喉唾液樣本證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，獲安排往伊利沙伯醫院入院接受治療，現時情況穩定。病人於潛伏期內沒有外遊，但於一月二十五日以及二月一日至十二日期間多次到訪「福慧精舍」佛堂。

中心的流行病學調查顯示，第92及93宗個案與早前公布的第64、65、70、73、74、76、77、83、84、86、89及91宗個案合共14名病人均曾於一月或二月到訪位於美輪大廈内的「福慧精舍」佛堂，或與曾到訪該佛堂的確診人士有關聯。中心呼籲於一月二十五日後曾到訪有關佛堂的市民致電衞生防護中心熱線，如該人士出現相關病徵，中心會安排入院接受治療。中心今日亦會發信提醒私家醫生最新情況。

14單佛堂
多過打邊爐家族了

坡狗96

十單確診：Home Office
過百確診：復工

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

次次都差少少

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

聽日可能差唔多100

笑 現在先開始對無關係既人驗有無武漢肺炎

唔好等聽日先公佈？
日日放少少數字出嚟欺騙香港人
最近玩埋唔係記者會度講

坡狗輸硬，仲要賤婦下星期出大招

可能一下子爆勁多

遲啲可能會升快少少
因為佛堂同駿洋邨都有好多人仲驗緊

觀察list 成串長

4點都仲講緊 0初步確診

E家咁快又兩宗

準備好了

似係佛堂嚟過豬奶無漢嘅淫僧

無啦 可防可控

個富婆嘅接觸者
一日比一日多

無理由班狗得一個中!

開始專登咁做 等人以為冇

一個月多啲就破百

政府想多啲人中招

講咁多做乜，香港好安全

3月齊齊返工啦

新開始

佢可以考慮下親身貢獻確診個案

真管理層見得越多越唔驚

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

點解飯聚集團到依家都係得一個人中

香港大部人戴晒口罩 少左出街又HOME OFFICE 每日都仲有幾宗
大陸反而除左湖北全國14億人都只係增加三十幾宗

佢地日日都係夜晚先爆
日頭就話無case

公暮唔洗部份返工lu

相信政府

得2宗安心晒

張建宗：疫情受到控制

3月等睇反超前坡佬!!!

好彩坡佬今日生性96單

全面復工

以後又好似出政府公告咁深夜出
陰啲陰啲等人唔留意

你on9架？同d垃圾比

認真起嚟超日趕韓唔係問題

快d復工

相信政府

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

你又岩WOO!!!!

得咁少

其實香港都算係咁，對比南韓。

究竟精舍有幾污糟

一日都五百幾

我都覺得好奇怪
係黑警做運動多身體好d定為左維穩黑警內部士氣而隱瞞左

我都有諗過係咪隱瞞咗
成60個人係密室聚集交換口水幾個鐘都冇事

咁撚小

反正已經爆咗，咁再多人確診都唔係佢責任

點解咁少狗懷疑同確診
係咪有隱瞞

軍人都中喎

香港係第四定第五（唔計支那）

我諗鳩溶都應該接觸過唔少人

係好笑，越黎越多先復工

屌 大爆發未呀 擠牙膏咁

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

仲要黨鐵減班個陣復工

你今日抵制咗未？
【每日任務@27/2】
💎 Pizza-Box🍕 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言
2011年有14人參加派對，Pizza Box 食物懷疑導致食物中毒！👎🏻
上年11月Pizza Box 電單車喺沙田周梓樂悼念會中駛向人群，結果司機遭私了！間公司有冇管好自己員工架？👎🏻
#PizzaBox
[Source]
疑令14人食物中毒
電單車高速過路障衝人群
----------------------
📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻
⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

反cup坡狗

有個肺花曬話係感冒 自己諗啦

唔得架香港老細唔榨盡員工一分一秒都唔得架

痴撚線，好似驚唔夠多確診咁
平行時空咁